銅鑼灣有新零食店！ 正呀！

琴日都仲圍緊板
今日就大大個logo
今晚八點去銅鑼灣行街可以去朝吓聖啦

體驗下!

仲敢開張
會唔會係伏黎

睇來會成日裝修

裝修好先執執佢啦

入面賣緊福建佬

推